純學術討論##買/賣 完全自殺手冊有冇犯法??

法律上有冇相關條例?
我見台灣拍賣有, 但佢應該冇意思賣
如果係香港買賣有冇犯法??

有冇人知而家賣幾錢??